六四誰手？

中國共產黨

笑撚左

我無野講